台灣7仔vodka

有無巴打飲過 求易入口推介

Absolut咪算囉

你影呢堆都係大路嘢
成班酒店玩下嘅咪買支jd, jager
再買啲mixer

一定要vodka 就absolute 都冇其他揀
放落冰格玩shot 都飲得下嘅

係台南 無乜大超市可以揀 唔該各位巴打